有冇人有玩過或有興趣玩Tamiya 57405 田宮遙控三輪車 T3-01 可傾式三輪車 RC版1/8 Trike

有無人玩過？可以分享一下？

岩岩尋日買左 但未買遙控

買齊伺服？esc？電池？叉機？
師兄有咩推介？

未開始砌，希望星期日可以開工

都係買返佢說明書推介個個
唔係打手 油麻地有間模型鋪賣呢d
我架車都係跟個間野買 所以都應該搵返佢地買
我第一次買 先知原來無遙控呢d野

除左架車外，另外parts賣左幾錢啊

遙控299 叉機250
未買

想問下駕車買左幾錢，有興趣想買

699